關於劏車一問

有冇巴打 可以畀下意見 ?

屋企有架 mazda 2 棍波 , 好似(2002 年車)
行得走得無撞過

去劏車問過價, 得 1 千蚊 , 仲要 500 蚊拖車費

有冇畀人昆 ?

拎去劏算係咁啦

一千蚊真係正常 ?

1000?
拎去當廢鐵賣都唔止啦

行得走得 做咩劏既 平平地賣比人好過啦

有朋友當99萬士德3 3000

就係咩都唔識囉

就快劏, 未劏呀

係咪唔應該劏 ?

賣都唔止呢個價啦

下 ...

求識車既巴打幫手諗諗

2002 年 mazda 2 , 棍波, 行左 4 萬幾公里咋, 牌好似仲有 2,3 個月
現在: 行得 走得 有定期檢車 無發生過交通意外
唯一缺點: 右車身 近後輪車門近日 high 花左 (好似有輕微凹左)

劏 : 扣扣埋埋得 5 百 另加剩餘牌費

賜酒一個月

$500明呃你

我幫我家人問咋
佢啱啱先同我講詳情
未劏呀, 仲有得救

咁我可以點做

賣唔賣俾我操車?

telegram: sss13678

留聯絡 我睇下有冇人要

我上年都劏左架02年既細車, 都係扣完拖車得500, 原因係已經著哂引擎燈, 想自己渣去劏車場都唔得, 放都放唔甩

你應該唔止呢個價, 可能放上28, 5000蚊都有人狗沖

石崗錦田一帶劏車場，行得走得，俾1000-2000差不多（利申：舊年劏咗架96年prado，雖然唔行得，但咁大架4驅車，都係2000）

所以同意其他巴打講，不如放上28

thx for your information

唉, 屋企人乜都唔知, 又唔早 D 處理

原來時間上好似趕唔切
下星期一新車就到

今個weekend 就要劏 ... 哂撚哂 屌

我都知賣畀你

但家人太遲到我講 , 應該趕唔切

咁一定唔駛收拖車費, 問多幾間la.
呢間收左都係當廢鐵賣架啫.

有心賣即日都可以搞掂手續la.

可以今日去運輸處轉名

係架咩 ? 我見又話要去做轉牌手續 又話新車主要申請新保險

呢啲野即日搞得掂架，唔好曬左架車 賣比其他巴打操車啦

同上面位巴打deal啦
賣多幾千 一家便宜兩家着

只要新車主拎到保險quoting就轉得名

接手既人就煩D, 要考慮之後要驗車.
當如果架車夠平又只係想操車, 都買得過.

當3千買
仲有牌費 仲想點

仲有幾個鐘,
睇下買唔買到

令你失望, 抱歉

thx 其他巴打既意見＿

架車係屋企人既, 都係個句啦, 想上嚟問下意見爭取最大回報。
但車主下晝要返工搞唔到手續 , 後來佢先同我講下星期一新車就到啦 , 時間太趕應該處理唔到啦 。

唉 我都覺得好撚哂
lucky car 嚟架
依架野當初係抽獎抽返嚟

其實新車到有咩影響舊車？ 同一個車牌？

323點同m2比
周街323，收左返黎大把人搵料
M2就得幾多架？收左放5年都未必有人搵

可能因為🈚車位

如果無車位 停車場泊一兩日都唔係好貴姐

有牌費劏一千？
咁浪費

不如我同你買左佢

即係0手?
咁架車都幾難得, 重要棍仔, 應該問題唔多啦
劏就真係浪費左少少

新車到，就算冇位都可以日泊，有巴打肯接好簡單。俾訂過2日先交收都得

巴打你telegram搵我我慢慢同你講

tg:jeemsi

行得走得做乜要劏？
放比新牌老友玩下都好

劏車佬收完，過兩日就係28 car開價兩皮野

行得走得點解唔自己揸去錦田quote價？
價岩咪擺低拎錢走人

樓主賣左未？我考左車牌想操下thanks

轉名好似有得比授權去搞？

鐵價大跌，而家劏車真係cheap價到爆。
唔係大路款你仲死。

劏車佬成日都話：你睇而家仲有無南亞佬偷渠蓋你就知啦

利申：職業賣爛車

好嘥

新車主一定要在場

唔一定，身分證副本搞掂